如果全世界都好似香港人咁咪天下太平囉

如果全世界既人都好似香港人咁,
淨係識返工放工同吃喝玩樂
咪可以創造出一個唔會有戰爭既理想世界

香港簡直係烏托邦
馬照跑舞照跳
最緊要唔好阻大家搵食

理想人種

For slavery

我係香港人我自豪